自問曾經 憧憬 留低此地看星

無奈我 未得到被邀請

Ok侵你玩

你杯開我

樓主比人閹咗？